「推介」有個地方，好適合移民過去

就係「香港」呀
根本香港就好撚正
食嘢選擇多，交通方便，娛樂種類多，冇大型天災，交稅少 ....
雖然仍有新移民、樓價太貴、政府官僚主義、未落實雙普選等問題
但overall 黎講，仍然好過係移民去外國生活
因為其他國家亦有佢哋自身嘅問題，eg 澳洲排華、加拿大又悶又凍、新加坡係獨裁國家 ...etc

再者啦，將來係要靠大家創造出來
香港目前既困局，不代表永遠，只屬暫時性
就好似曼城咁
八、九十年代，曼城只是一支係英超與英甲之間寂寂無名的球隊
2010年後，經過努力，先成功創造屬於自己嘅歷史，如今成為英超一哥

與其去諗移民去邊個國家
不如諗下點樣為自己土生土長既地方創造歷史

做勝利球迷其實真係好易
屌你我大把錢
想移去邊都得
但我唔想做

我係香港人

阿仙奴嘅球迷應該最清楚我嘅感受

但2047就變中国人

唔想變中國人要自己爭取 唔係坐係度就有

不了，移去歐洲好過

係
香港人係時候要停止去逃避

Not really
If Winnie still try to intervene aggressively
China will be liberated as soon as possible

啱呀
一移過去凖備做中東佬肉便器
睇嚟巴打諗住靠屎忽移民